補習補到追星咁

人補你補，醒少少啦，以為補完一定5星星咁，有幾多人補完習出到嚟咪又係得個3？凌晨去排隊，每個月俾成600幾蚊補一個live，話就話補習，其實咪又係追星，吹到個名師幾叻幾靚仔，教到幾百個5星星，出到嚟個結果唔如意就話自己補晒習盡咗力，自欺欺人，嘥老豆老母錢。
老實講句，你用排隊嘅時間係屋企溫習仲好過啦，我就真係唔信live勁過video幾百倍，都係同一個老師同一份教材，係睇你自己有無心去讀，唔好再搞衰香港個補習風氣啦。

我都好難明，最好笑係之前viutv個問答比賽成堆廢鳩企喺到一啲作用都無，好撚寫實

Push